區議會真係寧願焦土都唔會含撚

含撚派只做柒事

出事後：

我有眼睇啦，洗撚你通知呀，屌你老母

唔係話撐，咁佢應該要做d 咩

兩件事有咩關係？
叫林卓庭落去搬走晒吐啲車先？

我都諗唔明

正路應該要求加強執法之類，而唔係讓埋電話亭位畀人擺貨

而家撚有人用電話亭

咪係

前者同後者唔算矛盾，當然問題根源係前者，佢只係講左佢可以做到既野姐 如果佢淨係講佢已經要求加強執法咪又係冇意思，一樣比人屌鬼。

前者同後者唔算矛盾，當然問題根源係前者，佢只係講左佢可以做到既野姐 如果佢淨係講話要